等埋bonus resign 揮手區

有冇人諗住等埋公司份bonus
袋袋平安就resign

已經有新offer？定裸辭？

考慮緊，好掙扎

裸

我考慮左好耐
但真係再忍唔到

咩事先，有閪人？

咁早諗?
你幾時出B仔先

被針對
一個人做幾個部門但又唔係自己專門嘅野
仲要比人話能力不足
但明明佢又唔比培訓
挑剔總係好易，但佢地冇諗過做有幾難

聽聞月尾
仲要唔係出今年既B仔DKGH

我都掙扎緊同一樣野 覺得份工唔岩自己
做第一年果陣岩岩係financial year之後入去做
公司話因為咁 所以冇雙糧
要由下個financial year頭計起既一年先有
而家岩岩過左第一年多少少
想嘗試下攞雙糧 但唔知捱唔捱多大半年好

即係過年先？
咁幾難捱！真係好難頂？

三月先bonus

等bonus
而家先七月
真係想袋袋平安 都要捱到二三月
有offer 呢期就最後轉工黃金時間
去到八九月 死人都要頂埋去

我公司係七月出㗎
出上年嗰份囉
可想而知有幾閪啦
我想問師兄，其實轉工黃金時間去到幾時左右

五月先出，等到on99

三月先出 拎埋就辭職
希望捱到 黃金轉工期係咪2-3月左右

我之前個間係一月尾先出

只係一個月 點都等埋走走
一般打工仔二三月就出雙糧
就算寫到明做到過年就有
都唔好搏 落左袋先係自己
所以一般遞信走人 黃金時間係三四月
而且唔洗dse爭飯碗 再加上多人走
市場選擇多左
所以三四月遞信最好
去到而家七八月
時機真係差好多
一來 有新工offer 都蝕左幾個月 計雙糧少一截
而且仲要同dse爭位
不過呢個時間點走 其實好多人係想休息下
充充電 然後再搵工

出左bonus就resign,但未出糧單，會唔會比人秋後算帳話出錯糧 ？

等埋糧單過多兩三日先！認真